點解狗巴發生意外唔洗罰錢？

反而狗鐵要？

狗鐵壟斷晒全港鐵路，一出事唔知幾多人跪晒係度，同巴士邊有得比啊。

因為狗巴冇專屬通道比佢行，路面情況大多，好難決定幾時應罰